究竟hehe通咩係咩身材？

Like this?

矮，但練到好大隻

大屎忽

好壯 但又乸乸地嗰啲

有冇肥既hehe

乜身型都有
只不過肥柒個d唔會放自己既相岀黎

同意